喂！罷工啊！唔係俾一日假你係屋企食野打機睇戲啊！！

發夢見到
幾個同事請假話響應全城大罷工，我感動到即刻喊出黎！！！因爲呢幾個同事係好少講政治野，遊行都無去過。跟著個幾個同事就係到傾個日去邊到玩

女同事：不如唱K先，跟著去銅鑼灣行街睇戲shopping
男同事：打埋上次未爆隻驚先煲埋套動漫先！

我即刻屌到佢地仆街！！！！！
如果係咁你地不如都係返工喇，屌你地老母！！！

雖然大前提係要罷工，但不是叫你放假呢日係屋企抖下玩下休息下啊！！！！！！！

8月5日全城大罷工
大家罷工日要去集會！部分人不合作運動 巴&鐵！

記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！
記得集會！！！！！！！